(藍可兒案）被網民怒指兇手Morbid道歉區

一人一留言支持墨西哥手足